【豬隊友】反港獨示威者被Bloomberg訪問，先進黨員英勇姿態盡現！

原本喺Twitter搵到：
感謝Bloomberg

但係連登廢到唔識embed Twitter嘅片，唯有upload去YouTube:

好勁，重複哂咁多年同用嘅looping points:
我自發嘅
佢哋成班大學生，洗哂腦
唔知咩F，B，咩CC，咩記者呀嘛
我唔知佢內容講咩，但係我知佢係港獨，所以一定要反對
我哋好嬲

次次都話最衰係大學生
讀屎片
我地愛國愛港
自發
唔想人破壞香港
外國勢力

仲有咩補充

邊個連登仔阿婆？出黎相認了，帶返你個老人痴呆阿婆走

仲有：

佢哋被人利用
你/佢哋都係中國人
一定係收咗錢

FAKE NEWS

又話自己讀書少唔識呢啲

唔識學咩人評論，學咩人反

以「愛國」之名做壞事既人係咁
我乜都唔識，總之「愛國」

連FCC都唔知係咩就學人反，都唔知邊個被洗腦？

笑撚死
點解可以咁有喜感

讀壞書 讀書讀壞腦
比人呃左都唔知

完全係投射咗自己嘅處境

Source:

痴撚線
UK有大大個SNP係House of Commons到
仲要係第三大黨

個記者究竟有無一路問一係到笑?

港獨揚威國際
咪多得你呢班大媽推波助瀾
打著紅旗反紅旗
正漢奸

如果大學生係讀屎片
前提係個課程本身同教授係教屎片先做得到
咁設計課程同教授都係佢地上一代

結論: 話人讀屎片既人等於話緊上一代教屎片

反中央
次次睇都笑

霞姨搵班專業少少啦

點解會敢接受訪問

高達斌條柒頭又出返黎

有糧出你叫佢反雜總都得